用4個字形容朝早肚屙嘅情況

晨不守瀉

忍唔住就

一氣呵成

萬馬奔騰

奪門而出

朝氣呠呠

一瀉千里

好想射波

欲斷難斷

千山萬水

坐臥不安

屎眼好痛

繼續返工

圖文不符

淨國晨瀉

大瀉天下

李斯得淋

風和溢麗

咖喱牛腩

好撚臭

雙鬼拍門

我要sick leave

容早兒

欲拒還迎